我覺得劉馬車單野好假

以劉馬車的性恪，佢真係衝立法會的話一定大肆宣傳加拍片，然後鳩叫同唱歌，點會得兩幅240p圖片

你估馬車又想坐多次？

咁高調點埋建制身啊，你識條鐵咩

屌 咁你姐係話唯唯都係假啦?
又想分化我哋同唯唯

你唔係扮你真係蠢㗎喎

佢就係知道有人好似你咁唸先唔拍片，你咁下，條友響上面搞過幼齒，送中條例一過佢第一個被人拉上去打靶。所以唔好再話佢無衝

咪撚再回呢個on9仔
劉馬車都假，on99

平時拍片果時佢扮低能仔引人睇姐，佢認真做起事上黎真係好吸引

白痴
你知佢係點姐
班廢老唔知嫁嘛

屌你都費事

佢已除罩 大把cam影住 上哂位啦

人地目標係暗殺何妖等人，去金鐘只係出於道義，宣咩傳，等何妖死左就出post

我都懷疑係假 但又有咁多目擊者
所以應該係真都唔定

起底 負皮 上一頁

岩岩先放監仲咁高調咩

大家真係高估左劉馬車的智商啦，條友非禮女仔狗公mode就得，政治佢識條鐵咩，佢成日想搏出位渣嘛，佢係班唔識上網的藍絲混得咁好，點會過去轉軚

你連p牌都不如

樓主蠢撚到

香港之子劉馬車到唔到你質疑啊

真架！
我睇直播親眼見到馬車義無反顧
身先士卒衝入立法會
佢真心愛香港

我一開始都係咁諗...
但諗諗下其實佢份人都幾有遠見
你連何君堯都讚佢就知啦
我就真係未聽過何君堯讚後生仔

所以係馬車還係馬車
大家低調啲咪陰佢啦...

唉, 估唔到馬車係咁既人, 一直以為佢係真心撐警, 原來...

但有曬圖喔，好難假喔

豬隊友

當年高登大家都只係笑佢真心膠做儍事，大家一齊恥笑佢，點會做左真心膠當左佢做人民英雄?咁樣同班撐警無腦藍絲有咩分別?

緊係假
[url][url][url][url]大家唔好再推post保護好馬車勇士[/url][/url][/url][/url]

我再講多次，除左陳克勤真心膠外，無一個建制派話支持佢，佢出名標題黨仲癲過黑暗魔王ICT同袁生啦，我都收手無做標題黨好耐啦，佢講咩又信，自己睇片啦

分化撚

馬車

屌你，劉馬車無去呀！唔好再傳fake news 啦 你地係咪想馬車坐十年呀？

咁清楚影哂樣都仲有假？？？
建制唔使開post分化我哋

你收撚檔啦

唔准你抵毀馬車

[member]保護馬車哥哥[/member

痴撚線架 樓主全部post都講馬車 on9仔嚟

個日睇live聽到把聲好似佢
仲以為聽錯 點知真係係到

屌咪撚再講啦 你係咪想佢好似唯唯俾人圍屌啊
兄弟一個都不能少

當你有性病嘅時候你就會知點解

係咪要畫公仔畫出腸

Block得
新仔唔識劉馬車

唔洗兜喇 你班死人後生仔個撚個都係反動派 食屎喇 撚會信你 當阿叔流架

樓主平時返開庇護工場？

今晚凌晨劉馬車應該會出片，如果佢真係出我道歉切J啦

屌你老母我又15年舊登時留意佢啦

屌你on9真係唔係扮架喎

唉, 我都唔知劉馬車咁勇武
原來一直企係大家身邊支持我地
雖然佢非禮細路女...

馬車14年已經係黃絲
你咪撚亂講

你唔可以咁樣話義士

當年成班連登仔叫人唔好捧紅佢，伊家

有相都假
唯唯冇相就話啫

樓主面對現實啦

有更多馬車照流出了

依張明顯假啦

呢相咁清

果日撐警集會
唔知佢成唔成功將啲病惹比何君堯

大家高估左樓主智商

保護義士!係假呀,係呀,你岩呀

快啲del相，唔好再推
馬車好危險

屌，條友想出名，之前都舉黃雨傘啦

借個位俾更多人見到

各位想自殺嘅巴絲

你覺得?
咁幾時到我覺得啊?

其實我都係咁諗 咁撚藍絲點會做呢啲野

```

混得咁好
露撚晒底
學吓香港人點講嘢先嚟啦

你係咪on9㗎，依張啲色都唔啱
依張假㗎，整嚟保護馬車扮係其實人移花接木咋

唔好再爆義士出黎喇

樓主呢啲蠢人係唔會明馬車呢啲社會精英做嘅事架喇

屌你唔好再公開馬車身份喇
佢做臥底已經好危險
豬隊友

要呃到人首先要呃到自己人呀
#你懂的

咪撚癲啦
扮咩好熟馬車
忠實fans都知佢係呢啲人

咪撚分化

屌你咩 平時拍片傻下傻下呃下觀眾咋
當人地認真起丄黎你緊係唔信啦

咁搞法達哥就快都奶野....

發覺左膠多數好撚蠢

屌
唔好再推
保護馬車

多謝樓主出言保護義士！唔似班連登仔，淨係識篤灰

請你保護馬車，冇人會大嗌自己係臥底囉，馬車真係忍辱負重，反送中真義士

蠢撚到仆街

dda

所有圖片都係假，根本無人入咗去

樓主劉馬車打手

此post已完

樓主好心
守到了
一齊保護馬車
千其唔好開樣呀

夠啦你地！
你班友仔啊好再陷馬車於不義啦喎！

咪話咗唔洗送
去山西放題都得

咪係拋得個身出嚟已經好危險
你哋仲要咁唔小心周圍傳

劉馬車撐學運都唔係第一日嘅事啦, 仲有假

我屌你老母
俾藍絲篤完灰你仲提
篤灰狗

真心睇相一啲都唔似佢

咁你當假就算啦真係假㗎你地咪再推啦

[member]你冇加密到呀[member]

蠢人何其多

屌你老母就咁貼出來你弱智嗎

發夢見到馬車哥哥啊 估唔到表面鬧我地 暗地裡咁支持我地

樓主人生得劉馬車
長期開post 講佢

你真係唔識架喎

無撚改錯名
真係一歲填色比賽冠軍

屌，樓主唔係扮架bo
智商真係得1歲

炒車啦 呢個證實左係假。。。
不過唔好再推馬車啦！ 佢都身負重任唔好再推喇各位

咁搞法達哥遲早都可能奶野 咪搞人啦

屌你唔好再推post啦
再提呢單嘢會害死馬車㗎
保護義士啊

同志 猜得到就不是刘马车啦
还有不要太扬 这阵子风声紧
被特区政府发现就要变下一個张全蛋了

分化L?

喂你地唔好再推啦真係

犯法阿，低調D好冇？
你話假咪假，真相自在人心心

咪再搞人啦 遲早連kol界達哥都比你地玩到奶野

電視都上埋 仲點係鬼

你就係劉馬車？

劉馬車先係人民英雄

七到出國際

負皮 建議樓主上bk 快啲走

我知
你日日都係到吹奏佢

你唔好再推啦！

樓主無撚腦 馬車係我地港人之光黎 你點可以唔相信佢所做既一切 佢盡心盡力 我唔盡你咁話佢！！
馬車 多謝你為我地所做既一切 我地會永記於心

樓豬想保護馬車!!

*唔準

你竟然咁樣講劉馬車大神！

你係佢fans?

文宣組點解唔發揚佢非禮女童事蹟，撐警人士是風化犯

起底呢條友長期講劉馬車
係咪本人黎

平時post佢係玩膠，無諗過你地真係連強姦犯都捧佢

我係黑暗魔王ICT，平時打下機係無聊先留意佢D片

成功左！

你真係蠢架wo
有哂相點假

佢之前拍晒片上youtube都係想出名
佢今次咁做都係同一目的姐

樓主你真係人如其名

我見到係佢嚟 邊會假

我覺得係大家對馬車太有成見
坐過監又點 出到黎咪又係一條好漢
你唔比人地真心諗通左 好驚自己比人拉上大陸咖咩
好慘 做番次義士已經比人影到 仲要比你質疑 心疼義士馬車
希望大家唔好再篤灰啦！

班人頭豬腦識閪咩

你...真定假呀？

唔係捧，但佢真係有去
有哂相

屌 一早估到佢扮藍絲
我一直錯怪佢

佢係一而再再而三咁不斷做儍事，真心唔好幫佢，平時我開post話支持佢係假話來架，你地唔係真係信呀嘛

唔好推

馬車馬車我地支持你

本來post素人就應該都唔驚嘅
你好post唔post
Post個紅底嘅？

出街小心啲

馬車哥哥ge付出你識條撚咩

起底啦各位
此POST已完

1歲唔好出聲 乖

會唔會係得你一個真心膠

個個都做過傻事 點解佢做番一次正義之舉你都唔肯放下成見
連HOCC都改變左 點解劉馬車唔可以變番好
睇live見佢咁有勇有謀帶領衝立會 我敬佢做一個義士 你都係時候放低成見啦巴打

[member/]講明唔篤灰…唉 馬車大獲喇[/member]

[size=5]咪撚再回呢個on9
劉馬車都假，on99[/size=5］

[member]心痛 岩岩先出黎無耐[/member

出post嗰個rip自己友變黃絲

樓主

[/member]

比你估到就唔係馬車 同埋佢平時叫自己做墜天地獄獸就知幾勇武

混你老母

假相 屌你老母做好fact check先拿出來啦

屌你咪撚分化

樓主個名

相中的肯定不是劉馬車 劉馬車仲要做何君堯接班人嫁

英雄做好事不留名呀，屌你

劉馬車菜刀桶屎眼，恐嚇法官都做得出，
衝立法會點會做唔出

啱啱放監？

目測 樓主 應該係弱智 自我感覺良好 的人

華麗轉身嘅嘢

你係馬車肚入面條蟲？

唉我都係 開完加密改一改啲字 加個emoji就fail左

忍辱負重你識唔識啊
雖然佢衰過非禮 又疑似強姦過人
但唔可以因為他人既過去去質疑人地立場
由始至終都是相信馬車係大是大非面前係企係黃色呢邊的

我唔准你詆毀劉馬車

你詆毀我地個烈士呀?

唔好覆 由得佢沉

劉馬車先真啦屌你

咪撚篤灰呀！屌你老母！

係 你圖個個係假

推

樓主你醒小小 咪唔使俾人屌囉

死打手成日開post講條傻閪，定係你係條傻閪呀屌你老母

推 啲人係咪視力有問題... 根本馬車係最大功神

我不是 但為大局著想 馬車一定要成功接何君堯班!!

記唔記馬車係邊到坐過監？
佢憎共產黨憎到入骨
又點會做唔出呢d 野

一起底發覺樓主係馬車粉

低調的正義

我法國連登好多真心膠

#被捕支援
記得保持緘默
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署
問：「出得嚟（遊）行」，有甚麼可以保護自己？
Ｃ：→ 戴口罩（理論跟「速龍小隊」無警員號碼一樣，無仇報。）
ㅤㅤ→ 記得離開示威區才取下口罩。

問：「出得嚟（遊）行」之前，除了帶水、雨傘、口罩，還有甚麼要預備？
Ｃ：→ 把姓名和身份證號碼交給可信賴的朋友、律師或可信任的支援組織；一旦被捕，律師亦較容易在各區警署「撈」到你。
ㅤㅤ→ 把重要的聯絡電話，包括律師及相關支援組織等，寫在紙上，好好收起，又或者寫到手上。

問：被警方拘捕，第一件事該做甚麼？
Ｃ：→ 要求通知律師，在律師到來前，任何情況下，都只說：「我無嘢講」，亦不要簽署任何文件。
ㅤㅤ→ 未必一定可見家人，可請律師代通知家人。

問：警方在拘捕你後，是否有權搜身？
Ｃ：→ 有，但搜身需由相同性別警員進行。
ㅤㅤ→ 一般搜身是拍拍衫袋褲袋，除非懷疑藏有毒品或危險物品，才會要求除衫褲及內衣褲，而如有此情況，必須要求警員落簿記錄，保留日後投訴的權利。

問：警方在拘捕你後，是否有權沒收手機？
Ｃ： 有，但無權要求你解鎖手機/電腦，你可要求警方封袋處理。除非搜查令上寫要查手機/電腦的資料

問：律師到來前，要做甚麼？
Ｃ：→ 就所有要求，都要警員落簿記下，例如 10:00 至 13:00，要求吃飯無飯吃，或者要求驗傷不獲處理，要求見律師話律師不會見你等等，方便律師寫到誓章，日後有機會呈上法庭。
ㅤㅤ→ 如果警員無落簿，自己要想方法記下參考時間。

問： 見到律師前，會遇到甚麼情況？
Ｃ：→ 你會好驚， 然後向警員如數家珍般，和盤托出參與的來龍去脈。請謹記，任何情況下，只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 警員會有不同技巧盤問你，請謹記，你只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 沒收手機後，你會好驚，但你是有對外聯絡的權利，請冷靜找出那張緊急聯絡電話的紙，然後聯絡律師。
ㅤㅤ→ 不要以為你只可以打一次電話，你是有權隨時要求見律師 。

問：律師來到，會問甚麼、幫到甚麼？
Ｃ：→ 基本資料，包括姓名、年齡、身份證號碼等（18 歲以下或通知有跟進個案的社工）
ㅤㅤ→ 可代通知家人、朋友
ㅤㅤ→ 有無受傷或不適（例如給警察踢了幾多腳，可以日後投訴），可要求到醫院驗傷
ㅤㅤ→ 額外處理事項，包括有否被沒收眼鏡（連律師個樣都看不清楚）、可有被搜身、搜屋等
ㅤㅤ→ 有無投訴（無飯吃、無水飲、無得去洗手間、無毛氈禦寒等等）
ㅤㅤ→ 特殊需要（例如定時需要服用藥物、聽障等）

問：落口供時，應該如實道來嗎？
Ｃ：→ 只須說：「我無嘢講」 。
ㅤㅤ→ 如果夠硬淨，可以自己落，記得只說：「我無嘢講」；如果驚，就請律師陪同。
ㅤㅤ→ 記得取口供副本。

問：是否要求保釋？
Ｃ：→ 建議「踢保」（即不接受保釋，「坐爆」48 小時）；電視、電影都睇得多，一般情況下，警方不能拘留你多於 48 小時；坐夠 48 小時，身份就回復 innocent person，亦等於無被拉過；而 48 小時是由警方說拘捕時間開始計，一般是上警車起跳，如果之後要到醫院，時間亦計在內。
ㅤㅤ→ 不建議要求保釋，因為需要定時返警署報到，帶來不必要麻煩。

問：不保釋期間，會遭受甚麼對待？
Ｃ：→ 警方在拘捕你後，有權沒收手機；在沒有手機的 48 小時，正常的你應該會悶到發癲。
ㅤㅤ→ 會安排到羈留室（俗稱臭格），內有一張 bench（水泥椅）和一個蹲廁，不是密封的。
ㅤㅤ→ 可要求吃飯、飲水、毛氈（因為冷氣大）。

問：家人來到警署，應該注意甚麼事項？
Ｃ：→ 你只是被拘捕，來落案檢控、未定罪，所以不要問律師你會否有案底、要坐幾耐、會否影響到海外升學（可能出世以來都未諗過）、會否影響移民申請（同樣可能從未諗過）等。
ㅤㅤ→ 家人請謹記配合被捕者的那句：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 此時此刻，沉默是金。

問：假如朋友或家人懷疑你被拘捕，可以怎樣做？
Ｃ：→ 通知律師，提供全名及身份證號碼（所以咪話在參與示威、遊行前要交低），一般律師團隊會到各區警署查詢，大約半小時可以找到。